[PS4/PSV] 骰動人生好運道 DQ & FF 30 週年紀念

出左試玩

同fd試玩過，好好玩

堅好玩，加我tg 一齊玩

可唔可以 單機雙打?

有冇人知果張 no.100既卡點用

單機四打都得

BTW 有無行家知隻GAME實體會唔會偷跑 同大約幾錢?

推

單人玩 好悶....
隻Game 精髓？

偷跑未? 定無偷跑?

聽日就出啦

好玩呀 挑戰模式好難
偷跑未？

PS4個帖 有人話訂左 聽日先有得拎

BTW 448....唔係比唔起 但覺得貴左少少

訂左PS4

講緊我

再推

439 信和地下買左

以前psp又有隻類似嘅DQ FF大富翁 又係好好玩

放工拎 訂果時話448

一開始送DLC 1.5GB

玩Demo係咪有野送？

中文版？

係

已買 第一關已被電腦CHEAT到死......仲話唔作弊(雖然一早就唔信)

點cheat法

我第一板贏第二名四千幾

我覺得贏就唔係好難 不過好難玩到電腦破產

破產就真係好難架啦
電腦有時都cheat cheat地

又多野講 多到要熄左佢

迫到電腦破產 一來難 二來通常個場既第一名唔係你 變相等於你輸

贏就算 第一已經好開心

好似有一個人仔+地圖dlc

免費

有中文？

有冇陸行鳥用架

有中文

好似無喎

知唔知Demo係咪有野送架？

放工買

好好玩 438

為你依句我決定買

唔好玩既話我dum佢落街

大家都係比卡超 唔好咁

印象中無 但17號前買dl版好似多張地圖（不過都過左去了）

我睇日官網 好似話贏左挑戰模式 送主題
但驚講緊日Only

有興趣買不過怕自己一個會玩到悶

有onljne mode

玩左成粒鐘先斷線
雖然個場輸硬

斷線好似會罰

舊驚黎架

未來人話舊

以前手機入面有呢隻game(舊版)既beta版玩，玩到停唔到手

咁要買啦

發覺電腦真係好勁

電腦出cheat

我淨係玩過PS2 個隻 都知電腦三抽一好屈啦 個製作人發佈會個陣竟然話唔會 真係笑撚大人個口

呢隻係指令系遊戲既FIFA

成日覺得自己一開始就係落後

罰d咩 ??

自己一個玩ok正嗎

正

好似果d分 之後會攪到你成日同斷線既人玩

大家打到邊

琴晚静係打完頭一關，主要同fd打同online

破壞友情，就在今天

第一關玩左幾次都拎唔到第一 好屈
有時二個落後會幫電腦

角色 rank 有咩分別

頭先打左關 15000贏 打到中間我有成10000 電腦三個 都係各自得3000左右 好撚爽 不過電腦夾計將個排第四推到第二

買左玩唔停

呢d野真係好講運氣

第一關第一名

係 勁講運 頭先試玩一舖 我得四塊地 靠買股票打到後期都第一 點知一時貪快手賣晒啲股 等住叫糊 比電腦狂谷 得第二

電腦勁到癲

係 點算 得第一場第一

巴打 留psn 一齊圍返電腦

有冇人見過psv版邊度有，我想返工玩

黃金見過有 但二 三間有

其實骰票應該點買？
買自己有地既地段定買貴價地既地段好

買將會發展既地
揀啲同一地段一個人擁有晒(幾乎獨佔都得)
佢Upgrade既就有得搭順風車

當然你自己有地準備發展都可以買返果隻股票

尋日玩. 見到電腦只係得好少地都可以炒股炒到第一

Rekted by AI

尋日過去唔見有

幫推

試過掛機比電腦玩 又係無地 瘋狂炒股 但啲步數成日避到 抽牌又抽到啲儲花/直接升lv 心諗 如果手動玩 死左十世啦

好唔好玩
冇Fd 玩 online 好唔好玩？
一 round 幾耐？

同電腦玩都好好玩
1-2個鍾

開頭電腦多數都會勁 但玩到一半又會開始踩你地

我自己頭兩回合會掃地先 跟著先開始買股票 買就通常買啲有機會獨佔到/買到過半數地既區域 中後期就開始瘋狂注資

nds玩過好鍾意
但大個左無frd肯一round玩咁耐

有冇人一齊玩，冇FD

留psn啊

單機都好好玩 呢d game好少出 機會難得呀

係 我都係當年無意中係ps2 度玩 不過部ps2 壞埋都未爆 同埋個陣係全日文 雖然唔識都大約睇到個效果 但今集中文化左 包無誤解 正到hihi

唯一不滿中文化既 就係個名 就咁叫返人生街道 dq x ff 30週年咪算 雖然一睇就知係台譯 但柒既程度媲美蝗國

如果單機就等2手算

一手都難搵 二手會唔會重難架？

可唔可online對戰？

可以

有無人知個 任意標記卡 點先用到？

我都想知

乜唔係身上有其中3個直接去銀行就得咩?

利申我未試過,聽FD 講

岩岩唔覺意試左 , 係真既